點解粟米, 枸杞子, 苟菜 消化唔到?

大便時見到

金菇

See you tmr

我打邊爐一定食金菇
但我又真係未試過係篤屎度見返佢地

49歲(大便)

有冇圖?

55

同問

仲有金菇 火龍果